係青山公路飛車個班撚樣 我屌你老母

我屌你地老母

1:45開始飛撚到而加來來回回走撚左5轉

我仆你個臭街 你撞著我就唔好彩
岩岩影完野收工返黎 我set埋腳影哂你地車牌
唔識我青龍頭夏永康？

你班蛋散嘈撚住深井d居民訓唔撚到教

個個起哂身係群組屌鬼
等比我起底啦仆街

青龍頭夏永康

深井陸克萊

推

有無人住荃灣都聽到

住呢度預撚左

夏永康我呢排都無咩工開 落去做戰記

我撐你，但冇辦法，好多都用假牌，黑驚就奉旨11點收隊，根本就任人飛

ching ho ball

前排又有班人叫人買深井
夜晚做野唔怕會恰著

應該係經荃灣黎

睇錯青頭夏永康

屌你老味 精神啊

屌你老母早排有post話住深井好
屌你啦 每晚聽住飛車到宜家已經十年啦
晚晚無教好訓

我靜係去買瑞士卷 平$2
佢地晚晚整麵包 d味香到我餓醒

Ching住碧堤頭幾座

第五轉先set
玩完走la

仲食垃圾什餅

我已經轉左食星級什餅

喂啊d餅員工用腳踩 唔好食咁多

1-7座

Sorry 岩岩同鄧風鏈緊車，我要佢車尾燈都見我唔到，所以要開快d

佢地就係走多過5轉 死未

頂 好嘈

黃金歷卡度

小心甩尾啊

超嘈呀dllm

聽到有人開咪話叫佢停巴士站 唔知關唔關事 麗都附近

衝鋒車？

熄匙，車牌，身分證

呢班仆街我想屌哂佢地老母好耐，巴打放片上黎，我每日十封投訴信比所有政府部門，屌爆佢老母臭化西

趕住入青山 睇開啲啦老友

黃金莫他拿在此

仆街 我都聽到 頭先9點幾坐車行下路見到有ROAD BLOCK 心諗9點幾車手都未撚聚人喇

睇黎師兄你都聽左好多年

係 我聽到係衝鋒

I know that feel bro

玩下車姐 就一就啦

點都唔係晚晚係人屋企樓下玩啦 要玩就去冇人住嘅地方 仲要下下凌晨係度飛 唔洗瞓

深井三寶 飛機聲 船嗚聲 賽車聲